---
title: Meu primeiro emprego
description: "sobre minha primeira experiência pseudo-profissional"
---

Esse título é um tanto injusto. As experiências que eu vou relatar aqui não são sobre, de fato, um emprego. Mas sim sobre minha primeira experiência _profissional_.
